講真點解去到2019年仲有人可以否認埃及文明已經過左msn成為歷史最佳攻擊線？

文尼=盤扭強化C朗
沙拿=高速美斯
費明奴=組織加強細哨

利記穩定到傻能左除非三個一齊斷腳否則今季下季後季英超都會是利記囊中之物。

同意樓主

當文尼超越左C朗，沙拿亦不亞於美斯，但攻擊線最強之人係費綿奴就知利物浦真係癡能線

ching快過bot

測試緊iphone bot

利迷：
文尼成日黑面
綿龍狀態時好時壞
沙拿水貨又獨食

我懷疑FIFA有心做分化撚 比沙拿90 文尼88

最恐怖係成隊利記第一人都唔係費綿奴

咁係邊個

艾利臣

ching想炒幾多部

但後面有歷史最佳雙閘

典解呢個post冇bot

沙高

蓋清出左手

盡買 眼紅者勿入

呢句咁能熟

仲有世一中堅

阿里臣歸隊想像唔到有幾屈

牙祖安場場失波搞到VVD冇得刷數據

相信我如果話VVD係史一中堅應該唔會有手足反對

有，我地廠軍梅斯達菲數據靚好多

冇得出

愛狗條撚樣唔出

樓主明明反利

點睇今晚沙高

撚有

比kane強姦

用錯acc開post

沙高英超top5中堅有份

冇其他ac

Top5廢

拉舒勁到

why25自己

失波了

辣殺

屌奶星原來仲係走沙高身後

賓特拿防守都勁過你條撚樣

護空門最勁

冇啦啦變左3-0
一復出打正選就比人炒

無條件?